# Tesis UPC 
# Título: Implementación de un modelo predictivo para la reducción de hurtos de energía eléctrica aplicando el algoritmo de Regresión Logística de Machine Learning para una empresa de distribución eléctrica para los distritos de la zona sur este de Lima
# Desarrollador: César Taira Yoshidaira


